點睇以前巴拉圭個龍門

逢親有自由球都要走出黎射
射完又急急腳跑番個龍度
會唔會好危險呢

又唔係好準喎
點解教練比佢咁做？
係咪送大禮比對面

芝拉華特

咁樓主要問埋羅渣里奧同佐治畢特

南美龍係比較鍾意玩唔同花款，所以呢類通常去唔到歐洲，成世喺南美聯賽

呢個花款分分斷送成場比賽
南美人胸襟真係廣闊

相反，沙特個龍門真係淨係用手咁濟
龍門球都要後衛開埋
好大對比